翻著我們的照片 想念若隱若現 去年的冬天 我們笑得很甜

來不及聽見 妳已走得很遠

試著說#我不會自殺，不要說推

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge